譚詠麟係香港歌手永遠不能超越既神話

作為香港歌手，紅館個人演唱會場數就係成功既指標，市民真金白銀買飛入場既，一定唔會假

陳奕迅 90場
許冠傑 126場
張學友 149場(未計雪狼湖40場)
譚詠麟 192場 (未計左麟右李，溫拿，杜麗，大約150場)

邊個最勁，唔洗再講，陳奕迅用3世既時間都超越唔到譚詠麟

譚校長下個月又同呀sam開十場啦，到左佢依個年紀，依然創造咁多奇積，佢果種正能量夠7百萬人用成世

乃共乃到水都出埋

坤哥應該會超越到

紅遍內地叫奶共？

.....

其實樓主講既係事實
雖然我唔鐘意譚詠麟

校長

男嘅校長，女嘅小鳳姐，相信都好難超越

徐小鳳咁垃圾都拎出黎講...

張國榮>張學友

yes